(突發) 銅鑼灣有人偷野

屌個賊係我面前跑過
後面追住佢條友係咁話偷野
佢跑埋黎我到先知 我發現轉身先發現同個賊距離遠左好多追唔到

Lihkg facebook

咪扮野啦
冷眼旁觀者

有無影相貼facebook 打咭呀

Like Comment Share

銅鑼灣咁多人都可以俾個賤走甩
香港人

咁你仲好意思出post

一定係得個睇字
如果係靚女俾人搶野 可以考慮下幫手既

好似係樓主老母

銅鑼灣邊度呀？

糖街果邊

冇架啦 香港而家民不聊生 盜賊橫行

見到有賊人緊係第一時間拎部手機出嚟影相

有條友無啦啦跑埋黎點知佢做咩
唔係有人叫都唔知

我只不過是一個偷心賊

香港人最鍾意睇人仆街架啦

能力愈大 責任愈大！

唔講以為返左寫blog年代

等睇鍵盤戰士批判香港人

下次你老母比人屌緊 or屋企火燭 都可以上黎分享下

唔影就執輸

連登鍵盤戰士開始幻想當時情景去批判香港人

咩都有得分享

LiHKBook is useful

追黎托
又唔係搶你野
等陣有刀你命仔都無埋